[DMMx角川]艦隊收藏[7] 春活最後一星期

祝各位未畢業提督順利卡斬同帶哂兩部意粉返鎮守府

開設《艦隊收藏》遊戲帳號教學：

遊戲非常熱門，營方面已開放派發遊戲帳號。
開啟遊戲帳號需要預運先架設 VPN，請見下面教學。
同時，未有 DMM 帳號者，請預先註冊好，方可開啟遊戲帳號。

開啟遊戲帳號：
1. 請架設 VPN，並登入 DMM 帳號
2. 將你電腦的時間調至「日本時區（+9）」
3. 點擊《艦隊收藏》遊戲連結，並點擊有空位的伺服器，如「柱島泊地」。
4. 成功者會看到「黑背景白小船」浮動畫面。

注意地方：
1. 申請 DMM 帳號時，最好不要使用 FB 或 Google 連結，以免後者被封鎖時無法再使用帳號。
2. 成功獲得《艦隊收藏》遊戲帳號者，請避免使用中文字作提督名字。
請選用「日文假名／日文漢字／英文字母」，以保障帳號安全。

VPN 教學：
使用 PC 的玩家可以使用以下方法：

VPN Gate【】
1. 下載其中的 Client 檔案並安裝，再跟隨指令完成安裝
2. 到達程式畫面後，啟動下方「VPN Client Adapter」
3. 之後雙擊上方「VPN Gate 公共 VPN 中繼服務器」
4. 找尋其中的日本服務器，再按連結，即成功。
有時候使用某些服務器，連結至 DMM 頁面時會出現「B-001」訊息。
這代表該服務器已被 DMM 封鎖，請改用其他服務器，直到成功為止。

Mac 機設置可參考 VPN Gate 官方網頁教學：

Firefox、Chrome、KCV（IE）改 cookies 方法請參考以下網址：

打丙撈船又打算轉甲/乙斬既提督，記得注意血條！
無留意去到斬殺期ON9入左BOSS既，未到結算畫面都仲可以F5

E1 E2 E3 E4 都會各鎖一次艦 E5 全部艦都用得

新po留名

卡斬都唔可以叫下春⋯

lm

我屌 唔小心搶左你個1001 sor9

我覺得自己好熱弱智

今次甲係好易
丙算難

開返個po copy到1000

乙係咩

冇打唔知

今次甲真係易，冇左之前幾次個啲高難度尾關

新手lm

me辣殺

打完活動做咩好?好空虛
又唔捨得大建

每日大建一mini

終於解完任拎左Z1
開始大建Bismarck

大和有咩配方

新po lm

4662 20

渣渣留名

Sorry 大佬
本人自知程度唔會越級去挑戰，但見到有啲台仔係度打甲又唔練艦仲叫春先有感而發
唔好意思

今次活動其實算易

台狗你Po連登jm9
Po巴哈咪得
順手同佢講句：啊能打甲不就好棒棒！

巴哈仲有人上

丙提會

台灣仔=戇鳩

睇NGA 多

新post新手留名

睇巴哈同認自己弱智有乜分別

其實又唔係全部都戇尻既,只不過係好多丙提學人寫攻略
間唔中都有一兩個正常人既
利申:上開NGA

巴哈啲丙提裝都唔識砌 唔好講有冇裝同幾多lv啦
見過魚雷炮電探鳩塞

全球第三無知既國家

第三發6772/20資就出左，好感動

bam 我冇大和

賭左過百發都未中

冇史實去唔去E2撈國後好
(E1-E3都係打甲)

我就係覺得煩所以先e2切丙撈 唔太燒資機率高

丙E2斬王出國後

打丙

我身上僅有嘅歐洲血統幫左我

新鋪留名
翻黎打活動

新手留名

... 好想玩

又一日

仲卡緊E3

柒出國際

睇巴哈係搵笑料，想睇攻略不如ptt

兩隻都有

有眼鏡娘已心足

E4 Q點秋月出貨率係咪偏低

係好撚低 貼吧有人撈左百幾二百場先出

想當年第一次復刻布甸，我撈左300場先出貨⋯ 自此之後就隨緣算

btw 我係仲未有嵐

仲未見到俄妹bb 開始驚驚地

冇事嘅

新手留名adore

點解又係你？（會員）

Me too

Hiりっか様

上年?

定去返E2 撈天城機會大 今次機動打E5 令我明白自己3隻正妻空母唔多夠

cv 唔計消耗點都輪唔到amagi 啦
農多對2航 or 如果多對甲板可考慮5航 冇野做就賭多隻大鳳

玩咁耐又未見過飛龍身影
五航好似E3 有 ?

依家唔洗排隊

飛龍 2-3有
得閒打多d南西啦

e2e3都有

5航常規圖都有了
5-4一大堆
要解個甲板任改二甲

日日單潛入 不過好似要S BOSS點先見到飛龍?

大家對於2-3免洗艦沉艦撈抽有咩睇法

唔明

EPC果邊有條ON9明明資都未落低保就用免洗艦偷油,偷到大破進擊沉哂艦
明明已經有SS單騎偷油法

一二五航打多d e2 e3就有,呢6隻艦夠你係鎮守府玩幾廿晚

我都未有天城個幾隻 諗諗又要食圖邊有咁多圖餵 都係升掂宜家個堆算

雲龍同葛城都相對上俾得過 因為有裝備

差雲龍先解哂啲任

就嚟有max烈風601

葛城改完後好似有流星六0一 抵呀

冇意見係仆街左d咁

頂，E2不停跌吹雪
雖然吹雪係主角，但都洗唔洗不停咁跌比我

6-3撈雲龍慘過食屎

6-3要s真係食面食到爆炸

E2 我撈左120場先得3隻油1隻天城
今次個油點唔係極低消都唔會撈

ai 救命

水打
e5甲一出去見三潛就大破，連續3，4次都係咁，點算?

睇攻略又唔見有人理佢地架wow?

會唔會得8，90level太低?

轉機動

想知點解得我會咁?
阿武，秋月，霞，羽黑，北，大
遲d轉返初霜，單眼佬會唔會好d?

原來有野送
下次先撈 我仲有利根個d未俾圖拎3號炮

根本水打係俾大佬玩
你唔上先反打甲冇得玩

一係轉乙 講真我平均90都打乙
一係轉機動 唔使打潛
一係就上隻先制反潛 不過夜戰打少隻

削血落隻先制反潛都得
斬就唯有硬撞或者𨍭gay動

利申一上補機就斬左 12等神威

我都覺得轉水打真係比田中大佬玩

不過Gay動依賴道中支援幫手

水打斬 洗面係一個好方法

等水姬條痴女見識下正妻空母嘅榮耀

新手完左活動要開發ap彈同飛機喔

明白

水打上得一隻cv

最多好似一隻? 但好似唔可以同時有CV同CVL

e5水打係上2cvl掛 如果唔係wo改點會互角唔到

講打甲

應該落2CVL 單CV制空比人撳住打

E5甲破關
建議用水上，可以用少好多鋁
之前用機動 三裝甲航母+正空+航空隊，食咗成萬鋁

我削血水上,斬殺速吸機動

諗住補給流去斬E5，目前有兩隻補給艦

1.速吸
2.神威

兩隻都係lv1，改修乜柒都冇，帶邊隻去好？

速吸要改好快姐

我資源見底，冇咁嘅閒情逸致搞啲咁嘅野，諗住塞佢落第2隊旗艦由佢大破

大破都一樣既姐

E5第一個點刷經要幾多資呀⋯⋯

只係為發動洋上補給

因為速吸好似有得裝艦攻，但神威未改就有3格

大破左得個開幕作用唔太大

咁我求其簡一個算

睇你速度同刷咩
我4輕3海防5DD 5場220油
一日一萬油 不過遠征回番

神威改左都係 1 1 1
我試過一次帶神威 洋上補給 加女神

日戰炮擊速給2流改都148火力啦

有得上速給最好上

唉 差5血呀呀呀

加油

機動斬左E5甲
差d無資

冇升長門就改長門 又要衝lv了

BIG7你都唔升

升左陸奧 鍾意陸奧bb多

WHY NOT BOTH

我都係得陸奧

又係試41炮⋯

新手好想要大和留名

yes

好肚餓

搵藍戰士做完愛就有

打完event好空虛，日日係咁321練新艦/開農場
唔知做乜好咁

撈哂艦opp

連上次撈唔到的艦都撈埋

ps4 同推下gal咁

分左手啦

玩p5

搵毒男許下願囉 收島風連出幾下大建貨

唔該 新手上水想問一下
有冇咩艦
新手值得撈 必撈既艦？
唔該曬

利申 但我仲未完活動

Shimushu shu shu

難聽過粗口

遲左起身解唔到演習任

今次無花瓶驅逐, 每一隻都有需要升
加埋要升由良, 熊野, 仲有某不明輕巡

熊野99咗好正常
但係由良真係

一陣同你講另一隻係長良...

呢到都有藍戰士

兩隻加埋都冇100lv,有排升

加埋岩岩好100

長良 又提起我仲未解海上護衛部隊個任

改二冇需圖紙果啲

例如：吹雪

打完

全甲差占守
羅馬再見

撈羅馬撈到可以用e5解あ号

睇你新成點
無明石三隈伊13撈下都唔錯
今次掉落多數當湊圖鋻
撈翻朝風嵐果啲
秋月個點好似唔太好撈 無撈唔清楚
新海防盡量撈下 遠征好似有用

朝風嵐呢啲咪又係拎嚟擺

星之聲都出左網上版喇 點解艦娘電影都仲未有呀

明白
唔該曬

劇場版
同人作品

聲之形呀

星之聲係新海誠出山作

岩岩升左第二隻嵐拎左佢粒三式爆雷投射 我都唔知點解要拎佢同第二隻荻風跟車
Btw, 海防遠征有咩用

正 多粒爆雷
Btw

好似話海防可代替輕巡 待驗證

撈埋子日 收到風會改二

打錯 自膠

赤城過黎 等我餵你 !

每日10000油都唔出roma

30w鋁

艦娘4DX先正

仲記得完場後成場人田中飛媽

我睇果陣全場睇完一齊拍手掌同大叫幹你田中

我睇早場普通版 成場都唔知有冇十個人

德福睇完啲人冇反應
都唔知佢地係咪提督

非提督：我究竟睇咗啲乜撚野呀
提督：幹你田中

動畫同遊戲嘅作畫 兩個世界

好撚嬲，好似上得果兩星期，咁啱果兩個星期忙到抽筋。

忙完諗住上網訂飛去睇啦，屌原來就咁啱完撚左

新人留名

仲等緊浦波黎我鎮守府

浦波去5-1啦

美波張icon好靚仔

回錯post

特登等兩點解演習任

撈左幾多日?

Rng is not random

咁都斬到

勁親

e5 撈船咁多位係卡A勝撈定斬左再周回撈?
資源邊邊會用多d?水打卡A撈定機動撈會用多d資源?

張相咁熟口面嘅

同group 人 ？

準備第六日

咁都係6萬油,非提請準備好10萬油去打撈

水打出門大破 不了

水打出門用面硬撞燈籠魚

卡A撈嘅話，你咪帶對潛囉

E5 斬左不了
而家落返去E3 撈占守

今朝個APP做乜鳩 係咁斷線

燒左11萬油啦，出左兩L隻記，未見roma

羅馬非一日撈成 俾啲掙扎

條條大路通羅馬

咁都斬到⋯⋯⋯

相反 兩隻Roma 未見Littorio
有冇得交換

我頭兩場E5丙撈船連出兩架Littorio
比架你交換Roma比我

我都想交換 不過比隻改一左既+無裝嘅你

無速吸流點先斬到boss
第一次打甲 血都扣唔到乜滯

咁要睇運氣喇

睇運 我t有利+支援就斬左

我冇速給機動同航都只係差幾十血

最好有t有利啦 要d運氣

In水打i trust
今次真係好睇基航智商

基航全部九六式哈哈哈哈

我而家出個4隻戰艦
金鋼 38+381 bismarck 38+381 長門 46+41 扶桑 41+41
有冇用錯炮

2隊
amw 木曾 bep 初月 大井 足柄
足柄轉摩耶
初月轉霞改二乙
加/唔加
木曾轉布丁

會唔會好d

木曾好似有特攻唔好轉好啲

金剛型381炮會減命中
足柄轉那智（斬殺個陣），因為足柄未證實特效，但係那智證實咗
削血用摩爺
兩隻DD削血用先制對潛，斬用正常裝
北上+木曾

金剛型用試製35.6啦 適性砲好似係
Aww同bep落ci裝 木曾落oto 摩耶開窿帶夜偵 初月換大天使/綾波多隻ci 足柄轉那智比FuMO25佢
洗個面再去打 加油

between 我隻秋月只係用嚟對潛，冇裝高角炮

秋月對潛

因為我隻秋月結咗婚，所以一個四式同三式可以先制，而且自身對空高又可以打吓飛機

大材小用
有名你叫防空驅逐艦

bb炮來講 優先上哂51同mk7先啦

有摩爺AACI咪夠
就算唔放秋月，我都係會放其他對潛DD
咁嘅情況之下秋月有先制，又高對空，數值上梗係揀秋月

新手過左丙留名
撈大淀

勁呀摩清

嘛其實我覺得位都有少少放錯嘅...我會擺哂啲ci係最後面廢事射錯人

陸航今次係咁上下 日戰打到下戰艦棲姬都偷笑
有能力上大船就上大船啦 金剛型我打左幾場就換走左 道中成日一發大破
反正今次冇限速力 見有人水打上大建貨晝戰就收左隻boss
2隊我覺得都ok 只係摩耶我無喂運打唔到魚雷ci唔會用佢
我係無上對空ci船 用閃硬食開幕 勸退率好低

我輕空母果度直情放棄埋wo改點既制空 空均
上多左2架艦爆炸小船 不過依樣就見人見智了
到斬殺期除左響都無用史實組 上雙支援 削左甲
最尾同航斬 火力都夠

補給婚大和不過我機動

我都係水打削血 卡斬 最後斬殺成功用機動
不過冇巴打們咁勁 我打丙only

依個配置基本上去到夜戰對面已經剩返一兩隻，所以冇所謂
加上剩返通常都係院長，所以摩耶，秋月都唔會殺到，所以ci放最前最後都有射錯人嘅機會

唔好話 我都係乙咋……

我玩咗年半先敢甲

一年先敢cfu

我玩左2年先有第一個甲章
今次架飛機逼我打甲

年半喎，唔係半年

o

正常呀
d活動難又冇咩好獎品迫人打甲咪唔打甲

啱 但打到但唔想同打唔到有分別

我都係撈左兩隻LITTO先出ROMA
成功在望,加油

活動新艦撈齊 睇下撈唔撈到翔鶴 / 瑞鶴 / 飛龍

咸魚

乙魚here

又農場

我撈左五六隻小姨子都唔見太太

利申：太太用大建造

唔係農場 我以上三隻一隻都冇

我要伊13 5,6,7號機

手殘食左隻熊野二號機 又要撈返佢返黎

衝完冇心機撈艦

上年夏活前入坑，去到今年春活終於全甲到
多得神威重機動流

我今年1月先開始玩，都唔知幾時先全甲到

我冬活最後幾日先玩 唔知幾時打到一個甲

13冬開ac 玩左兩個月悶親棄左
15夏回鍋 都係今次先全甲 之前幾獲唔係甲太難打就係甲乙獎勵除左田中之證無明顯分別 懶唔打

第一次甲應該係15秋 之前個次照月唔係人打 之後都係睇獎勵打甲

cls

點養 我d u都未養哂

今次如果唔係靚飛機，我都想斬乙算，見個飛機仔咁勁先頂硬上用洋上

頂我唔知三月中開始有得開發陸攻
到而家打通關先知

5-3 D敗

有無人用手機APP玩？尋日開始係咁彈貓 用電腦玩又無事

唔好咁痴線ok

我見有人都講過話唔stable

26支3號炮fatfat

暫時我都係跌鈴谷多

我好廢 今次改2支上頂算 留左6隻養

有冇人養到要max6支

得我斬唔到e5甲
大和武雙意炒，4閃雙支都打唔死

上面有好多巴打話金剛型配支381唔好
但我唔認同 除左意粉艦係適性炮外金剛型已經係全艦型中扣最少命中（-2） 樓上另外配支38可以balance返 以金剛型相對其他bb低火同打㡳關黎講 加高火減少少命中都屌得過

打洞破處

戴返個頭盔先
最好個位巴打貼埋啲炮出黎睇下有無改修同個4隻bb lv 等各位研究研究

你認真？

練艦>結婚>練艦>結婚>...

其實係配mk7 (笑

唔計既話 如果限高速
381係優先俾b子同vv級
所以得番t41係優先俾傻級 當然可以就最好唔上

睇你改修成點 同邊d婚左
婚左上1支改修過既46都叫抵玩

冇乜野 仲癲既都有

點?
而且第二隊已經用晒有特效既女

有冇配錯裝

我就mk7會優先俾長陸扶山iowa
試41俾金剛都好good fit
火力命中兼顧唔錯
Mk7放金剛好似過重得幾勁下 性價比唔高

mk7係0適重 同51一樣 所以個個都用得
上面講緊限速 上到低速就唔會上果d船啦
低速船free好多

鈴谷熊野掉落提升成打都黎

係

貼出黎睇睇

日本仔真係好癡線

解體哂所有艦?

無入過工廠

連裝都冇得開發,爆艦位又冇得解體

爆位去改裝食左佢

我提督歷2年3個月，今次event先有第一隻三隈
之前做艦檢俾人插我做乜有咁多3號砲都唔改上去，我話我冇三隈，sad到想喊

巴打甲撈定丙撈？

學到野

禁明石計唔計 如果連改修都無都打贏甲我就 一世

終於砌贏左

改修都唔係必須既

唔係我黎

廢jer lm

perfect.

今次活動撈咗10隻三隈偷笑了
唔養衣笠低保大建又難出嘅情況下3號炮畢業真係唔知要等到幾時

呢幾日個SER好似都唔多穩定

我手機APP玩成撚日貓

E5彩底心諗仲唔係roma
屌你出架長門比我

E2有冇咁多驅逐艦啊
長波都就快半打
我要國後咋

長波 咁多隻波差佢

我E5打果陣起碼出左4隻

呢次活動前前後後出左7隻長波左右

我E3 都出赤城4號機 同 長門2號機

啱啱又彩底 出陸奧 吹到啤一聲

E5無出過
都撈左70次以上了

最頂癮係大建Bismarck 時，見5個鐘即刻鳩衝
點知出左長陸

Pish
得翻2日
占守羅馬仲未出貨 油田又未去

長門陸奧瑞鶴飛龍

飛龍 翔鶴都未跌到

E3 跌左大半打瑞鳳比我

E5 100場+，成個掉落list差飛龍、神風、Roma未出...
我想要Roma呀

全個ev出剩roma 啱啱出左嵐

今朝出朝風 差春風就完成目標

撈艦

推啦

死啦

倒資落海中

100場E5丙，仍然未見羅馬意大利，但是手快眼殘沈左比叡（LV98)連2支試制41+6，仲有有辦法攞返（除左山桑改二）？

無 你順便改埋大淀放司令部

節哀
無得攞翻
T41只能改上去/扶桑級改二/戰果獎勵
睇下之後長門改二會唔會送類似既炮

各位提督切勿疲勞出擊

On居左記錯 改唔到上去的

Yes 扶山專用武
巴打唔好傷心

rip

返工撚終於打完E5甲
今次全甲全船用左10萬油
的確算中至大型活動

準備搞新三川

應該唔使咁多架喎

聽講上次冬活拆彩雲

電腦玩裝番個KCV就無事啦

100k

用緊kcv
巴打有冇插件介紹

占守 咻咻咻

用chrome 用KC3改
Chrome 真係好撚垃圾

個掛件係好重要，一見紅就即刻徹退啦，幾攰都咁話

Shimu shu shu shu

返工只能用手機玩（地盤），差少少就可以戴介指了.....我冇咁多設計圖，暫時只有 阿武熊，扶 山 姊妹，利根，五航姊妹，其他人排隊中

yes
而家都係一見大破就提示

rip 巴打

而家新好似都有手機插件

圖紙船越黎越多
一係就唔好養殖住 反正低速船好少機會出場 少用t41
金剛型用住t35.6先啦唯有

手機我記得有個韓國提督開發左個插件
Kcanotify 你睇睇

堆用圖嘅DD唔洗升住啦

我新手第一張圖紙比左阿武熊
跟住仲有瑞鶴 鳥海 扶山要用

dd都想用 但好似改左大船先好

每個月清EO到起碼4-5，就可以確保每個月都有一張圖紙
急唔來，儲下儲下好快圖紙畢業

裝母扶山先，鳥海唔必要，有妙高羽黑頂
其實扶山都唔急，睇定啲長門改二點先

鈴熊長陸由良 黎緊成堆要圖

我得兩年資歷都已經一堆徽章囤積，營運唔整下啲要食圖嘅改二的話啲章只會用來擺

拎黎換螺絲改修

玩左兩年幾無用過插件,剩係用chrome

仲有利根 築摩 慢慢儲圖紙

你班仆街 上個po我咪些牙左

2016年11月1日著任

係名師 時臣師傅 既指導下
今日終於成為一名甲提

之前都有上黎問下大家有咩艦要撈

肝帝 我遲你兩個月玩先得一萬出擊

樓上差唔多咩都齊,唔洗撈了

藥水

NGA啲大佬話要經歷兩個長草期，啲裝備/船先大致成到形，早多幾個月玩原來差咁遠

打活動就升到

佢個出擊數都好癲下

我印象係一個活動長草期左右會升到一隊用到既12+隻改2,組到聯合艦隊
2個長草期大概會完善到部分死角例如cvl 同ca 同dd
不過章就點都唔夠

成個account 要養起大概要一年左右
之後其實你只係升新船同改2船同打3個eo 其他時間封港都得
如果要搵野做 主要都係大建,farm裝,螺絲果類

仲以為依度個個都10萬出擊數

撈船E4択捉撈左成百場
歐洲人唔會明非洲人撈船
再對上上過齊柏林300場先出

4萬幾出擊
基本船成曬型冇乜動力去肝船啦

我得3萬出擊咋喎
得十幾隻婚艦

同埋你唔慣遠征刷閃
出擊會少好多
自從資源長期6位數就冇再玩閃遠征

肝戰果
個遊戲咁耐了原來都幾多新人

大把game玩啦
而且一日要肝成30場+ 5-4
返緊工無乜可能做到

我識兩個fd係15年冬活入坑
我都係退左LL坑先開始玩艦C

終於撈齊新艦
但得番七千油去撈Littorio同倒資落海有咩分別

得萬幾出擊

艦女人對新手咁唔友善 特別陸航飛機勁輸蝕
見新人都無飛燕
仲入坑真係難得

新人冇震電改二

我呢兩次活動無陸航照打

好唔方便

兩隻陸航都係今次活動送果兩隻

我而家博命開發陸攻，順便做埋一式陸攻個季任

鹿屋提督表示衝過1次戰果fail左就乖乖地做個廢青煲下動畫算 仲傷肝過衝音game啲event

聽人講柱島沖戰果係痴撚線 佢排500位個pt係其他服排到前100

一睇 ME 7千零幾次出擊

柱島係肝癌末期果啲黎
Btw fb有個柱島提話今次活動遊樂場玩左半年全甲唔到應該反省一下 唔開名我估呢度應該有人知係邊個

冇面書唔識...

柱島
500線常年2500以上
如果可以課金轉服我一定狗衝

鹿屋提督

有茅宿毛灣手足

我玩左4個月only

你無打演習

冇乜打

免費經驗 啲新船擺演習隊一個月左右就改得二

我隻武藏齋打演習升升下就黎改到

鬼咩，見呢次E5個個用大建貨都係腳打

其實個個步調唔同 邊有得咁屌
同埋E4甲唔夠陸航都幾難

我一月開始玩，就知起碼到夏活個戰力先真正成形

五航齊 但仲未有飛龍

我估我夏活都係丙

我好似改埋甲之後先有飛龍

真係咁難出 我日日2-3都唔見 e3撈又唔見

竟然唔打丸習

其到其他提督全明星陣容 所以縮

見到明星陣第一時間隊兩架雷巡落去，收左兩架皮先

我通常隔硬打 輸既經驗都係經驗
其實對面上大船可以上潛艇

其實我玩左3個月都打到甲
利申：9甲

第一次分甲乙丙難度果次係好易打
不過你要識配裝 因為果時好多人係鳩配又fake鳩人

利申玩左4個幾月打到甲

你玩嗰時應該未有鎖船

no la

鎖船最癲果次應該係al mi果次 沉船流都有
好早期啦

想當年打丙都送陸攻 而家就乜柒都無

有鎖
我睇動畫入坑
個時第一次甲章拎唔到
得唔夠10日比我打
我最後甲丙丙過左E3拎左U511
再對落個次都家下都全甲
主要其實練度唔夠拎資源去堆
防空姬個次打左17萬油都甲到
平均得80-90左右練度

睇黎都係我玩得屎，算了
不過我打機向來求開心算，啲咩獎杯從來無追過

新手期缺資缺桶
多數真係要堅持遠征2+ 閃5 21
基本夠你狂肝船
個時1-2日肝一隻改二船
差唔多1個月主力都平均80
再慢慢儲資
打完活動大建
加埋大建左50飛左右畢業（半年左右）
之後長期爆資休閒到依家
都叫有5頁婚 基本改修夠

我大建左30發出左武藏同B仔only

如果唔使活動 或者好似而家撈E3 要聯合
我都係2,5,21 跑

個肝夠硬可以一日洗完遠征30次同解到ろ号

咁要睇我係公司果陣忙唔忙

想問下有咩方法可以攞到金剛？
四傻就係差佢一隻

大造大武順手刷副產品

普通圖開到邊
3-1打後幾乎全圖都跌
刷3-2A 同4-3升lv成日出
Or去活動撈船都會出

建造,常規海域撈都有

我隻翔鶴就係造大鳳副產品
之後一隻都未撈到過

E5點擊之送

E5點擊就送

hi
甲斬卡咗3日 覺得神威流都未必斬到
因為連院長一隻都殺唔到
尋日就切乙
乙斬卡咗2日
嬲嬲地等fd傾完 算啦 你用神威啦
之後就一take斬殺...

咸魚番身 失敗

你入到王個陣油彈消耗左太多搞到攻擊力低左好多
所以用洋上補給差別會好大

睇嚟神威要優先升
而家想升咗春日丸同神威先

E5?
用水打入王好似仲有56%彈
火力冇減
但E5甲水打要2隻輕母出門380制空新手難搞少少
而且史實船練度要夠
如果唔係水打你連第一點魚點都過唔到

洋上補給梗係機動啦...

有水打優先水打啦
機動要洋上麻煩咁多

E5機動洋上易斬好多呀清

其實我制空夠， 都係場場空確(甲) 史實艦兩隻重巡同木曾都係剛剛好唔係太高練度
炮又未改 本身都有諗過甲用速吸機動斬 但都係唔想博
斬唔到就真係會切丙(ryyy

打完甲我機動撈船都無勸退過 真心猛

史實艦重巡唔係得那智？
足柄唔係
二隊正路係阿武隈 那智 霞 響 北上 木曾
我日戰都差少少斬殺左隻王

琴日轉左機動斬e5甲，琴日兩次都差少少，今日四隊閃，小破都無入王，重要係難得一見既同航戰，終於都斬到啦，斬左成個星期丫陰公

趕哂尾班車未

E5我斬到果場都應該好運上身 道中全勤 零破入王

新艦6隻已齊

仲未有roma 到底fgo出殺生院難啲定e5出roma出難啲

新艦齊 差Littorio

差e2o個隻，算數

無破入場次前都試過，不過唔係反航就T不利。
點都好，好耐都無差過全甲

roma我都冇

沈船流個次係鐵底？
好似係個時冇人升重，點知成個活動要重lead？
利申個時未玩 第一次係阿秋

阿秋係秋津洲
咁秋津丸叫?

烈風架

抽筋烈風拳

登陸歐洲 齊哂 復刻都齊埋

羅馬

第一次出個時幾易撈下
之後唔記得邊次活動又出左兩隻
家下有3隻

葡萄

個時播住羅馬浴場撈
播完就出

最後6000資 撈到我就婚

係咪我錯覺
點解越近活動完 撈艦果時對面啲艦好似越勁

我都咁覺得
琴日撈E5瘋狂道中大破,之前刷都冇咩事

係 呢兩日係咁道中大破
打門神係咁擦邊

點解6-3斬殺期可以咁難過

唔洗急

想撈雲龍解埋個任呀呀呀呀呀呀呀~~~~~~

希望下期活動我打得哂

咁點打呀大師

資源乾晒都斬唔到E5乙

最緊要快

貼下配置？

活動最後一晚 各位加油

已經無理個活動點 睇下今晚有無機會斬過2-4

已上岸

史實艦練得兩隻仲要打乙 配裝又亂咁黎 練度又低到冇一隻LV>90
我都係自膠一打先

機動部隊
一隊
Warspite改 38.1★4 38.1★7 徹甲彈★6 紫雲
扶桑改二 試41 白板41 徹甲彈★6 （換過大和，一樣斬唔到）
Saratoga改 流改 彗星一二甲 烈風 烈風
瑞鶴改二 流改 彗星一二甲 烈風 烈風
加賀改 流改 彗星一二甲 烈風 烈風
大鳳改 流改 彗星一二甲 烈風 新彩雲

二隊
霞改二 四連酸 四連酸 燈
阿武隈改二 2號炮 白板20.3 甲標
羽黑改二 2號炮 3號炮 夜偵 照明彈
大井改二 15.5副炮 15.5副炮 甲標
北上改二 OTO 15.5副炮 甲標
雪風改 四連酸 五連酸 五連酸

要轉水打的話剩返大和同金剛型可以用
平時太少練艦 依家報應黎啦

扶桑改二最後一格係瑞雲12型

冇那智？

LV25 妙高型練剩佢一隻
初霜又未改二唔用得

解周常

北上我會用 cut in打
利申：靠cut in斬甲

Kasumi 轉二連？

得37運玩CI係唔太穩定嘅…北上未加過運都唔考慮CI啦
咁洗唔洗比枝3號炮阿武熊 同埋羽黑洗唔洗換走

有木曾有資可以試下用水打四雷

唔知你幾lv唔討論
不過打乙黎講
就算冇速給 機動唔算好難啦 少左一隻戰艦棲姫
問題主要都係2隊0改修 冇幾多倍卡 仲有一隊bb係上46架喎

而且本身一隊應該有責任要在日戰清到淨最多2隻
之後你roll到t有利應該都有機斬到(同航我好懷疑得唔得)

制空唔洗咁高 乙f點好似307就得 你堆到350左右最好 王點有空優 空襲點空均
雙支援 全閃 無資就食間宮伊良湖啦
1隊有大和上大和唔錯
2隊霞無喂運上二連/換其他高運ciDD好啲我覺得
阿武熊無喂運放旗艦有加ci率 雙雷甲標 之前有打到500幾王 勁誇張
大北有無多餘改好既三號炮

唔知你有無速吸 速吸流打王前補油彈增加迴避同命中率

史實艦試下放底博打王
乙既王甲比較弱
2連就夠唔洗博CI
水打2隊多數會保護得比較好
但日戰唔夠機動強
睇你個人戰艦練度同埋2隊練度邊個高d
個人覺得水打BB強度：Iowa>武大>厭戰>意大利級=B子>長陸扶山>金剛級>伊勢日向
機動就因為冇左雙方命中降低debuff
所以以硬度為主
有資既話武大會係最好
冇資都盡量搵硬少少既BB上
二隊建議你唔主打雷CI可以唔放燈
史實艦有buff比較硬可以放底
而且機動唔太需要適重炮
火力優先堆到180先（雙46）
水打先會減命中用適重炮
空母優先艦攻好過艦爆
空母主要拎黎清雜
艦爆威力弱唔少
同時3隊陸攻炸王
頭兩隊1戰3攻 尾隊全陸攻
冇陸攻要艦攻+彩雲去補位

依家卡緊2-3打唔過

有資建議你最後都刷刷活動
長草期大把時間比你打普通圖

依家要
推到3-2 打1-5刷潛 再去3-2升船

我同你差唔多咁打乙 一樣過到
補給機動啦
神威lv12大和再上返一樣cv yeah收工

資源就黎冇晒冇得撈船

用水打會好驚啲輕空大破 千歲同隼鷹都得60幾級

睇一睇先發現原來扶桑幾軟皮
但除左大和同未改武藏 第三硬係比叡 係咪用返Warspite加大和會好啲
如果二隊雪風換Poi坐旗艦 阿武隈同霞去最後 會唔會太騎呢
陸航已經三隊飛晒王點

卡斬仲想撈

btw 我都係聽講入到王點會有buff先放艦爆

建議你2隊
阿武隈甲+雙雷旗艦
Poi
羽黑
霞
北
大
記住BB（優先大和+厭戰）+2隊一定全閃
道中支緩全閃
王點支援旗艦閃
陸攻你點配

我水打甲唔多靠輕母都日戰就S斬
空母都係追求穩定清雜比較好
王都係交比2隊夜戰

求神拜佛陸攻打死院長九成斬到

呢個真 我卡果陣 就係衰院長唔死 我班囡囡就追住院長黎打唔打痴女

終於中左大和

好感動

課番一萬點支持下

大建未出過好野

活動完左大建有玄學加成 上次都出貨

我算慢啦 玩左2年幾
好多人一年內已經齊大建

玩左年幾 一隻大建都冇

same

努力下

我覺得大鳳比較重要
其他冇咁急

401,馬路油,阿賀野型都冇?

drop到唔叫大建貨啦

zara 都算既...

夜戰六打一 王剩返100血但6號位大井夜戰二連打8+7
Гангут再見

大和武藏以前活動送tim

有撈到 但造冇出過
Zara我活動拎

換丙打？
老實講關底船要以後拎返多數好麻煩下

不了 應該係話想換都唔得 0油

立即課金入油

遠征多晚應該夠你入多兩次王
博下

我都想 但聽朝要返工
本來想話削血果時撈到Littorio真係好彩 原來係比我當今次獎品

到底幾時可以撈Graf Zeppelin

擺落大建都好

基本上如果佢自帶一d上級裝備既話會好遲同好少出
仲有機會鎖裝備數

我都冇大建
阿賀野同能代都係今次撈

頂 收官階段 道中勸退多左咁多

加油，我第129場出...

這場戰爭完結了之後就回老家結婚

已放棄神威

岩先打多幾場
已經無資了 得翻千幾 聽朝撈埋最後一次

訓前推呀 祝斬唔到嘅聽朝斬到 未撈到嘅聽朝撈到

一路睇msi一路撈緊 成日打完boss都load一陣比啲假希望我

睇住skt打fw撈 支持skt嘅咩都岀

用我呢個名幫未斬到既巴打集下氣

要叫甘古特先得 你咁樣buff得一半

唔准質疑哈啦咻之力

利申我隻痴女響有份斬

終於跌左roma 有得訓啦...

skt打fw? Ching時間旅人

Skt攞埋msi個盃啦喎...

faker 打到屎咁

都係幾日前啫 我未睇

但啱 我隻響都大大力

集氣

斬klm

斬到今日就大叫幹你田中

艦隊名改斬佢老母有傷害buff

記得改曬兩隊名

起身打演習啦
最後一個鐘 衝

皇天擊殺田中

斬曬佢老母

活動結束

最後一場 求出意粉艦

最後一場... 被長門嘲諷

最後都撳得切兩個長遠征

最後都係撈唔到飛龍 冇二航戰 睇黎要去返普通圖撈

有時打演習見人LV100前已經有雙大武b 大建呢啲真係睇臉睇到.....

利申：LV101得武藏同B仔

Ev已完？ 我仲諗住今晚再撈italia

好在已經撈到兩隻roma

見人地100LV左右 全明星陣容 都唔恨得咁多

98LV 冇大武 卑姐...

今晚再撈？ 今朝十點已經完左喇wor
我8/5已經食完E5餅，卡斬卡左好多場，再入去撈係精污索性大建fing晒啲資源算

放1lv大井大潮阿武隈係隊比人打算啦

其實唔會,慣左就無乜野
係次次活動要計制空計索敵麻煩

打event lm
鹿島大淀死都唔出 最後得隻秋月
乙全破+撈船 洗左成5萬幾資

資儲得好快姐
一個月hea玩都差唔多10萬啦

以前啲活動邊有同而家果啲比啊

今次E5甲幾煩下
出門制空水打試過最低要出門379制空
雙輕母要5格艦戰堆到都幾極限下

以前防空姬喎
仲要冇補給艦冇彈入王
家陣有陸攻除左資源用大左少少
難度唔覺有以前難
當然有機會因爲我d船同裝勁左好多

齊柏林搭載低我覺得純儲圖鑑用
利申:婚左

一個月hea玩10萬油定全資加埋10萬先

求教點樣hea玩一個月儲10萬油

果次夏活係規格外
又重置血條又削甲,打到人都癲

1日3K姐
少d出擊
閃5 21 38
+解少少日任
10萬叫hea啦

我hea既定義係剩係打演習+唔刷閃遠征

其實玩咁耐我都無刷閃去遠征
太哂時間,要刷閃遠征我寧願課金食伊良湖

遠征5我有刷閃 21 同38就冇

唔洗6何來10萬鋁一個月
BTW你五頁婚艦唔覺得你係hea玩

以前d活動幾癲下
迫你一日打完
打唔完重置
之後冇司令部 大破直接返歸
冇補給艦迫住冇彈入王夜戰無力

大賭啦屌

睇時期我遲佢三個月玩,但我得兩頁婚艦

日任刷4-3解
鋁好少話唔夠（今次打完活動仲有廿五萬）
除非你演習上空母或者大賭空母
而且21 38唔洗全閃
4閃加夠桶就100%大成功 上埋大發儲資好快
要鋁咪是但一隊換做遠6
訓覺就遠13定14 （5粒鐘200幾鋁）
我唔玩閃遠征一個月儲10萬油彈鋼幾輕鬆下

已經hea到好多時一日唔夠10出擊
係今個月鈴谷改二唔小心轉左輕母
之後5日肝左隻2號機鈴谷改二出黎
之後改max左架強風發現冇乜用

自打完活動之後無再出擊過

見過位ranker話一日沖70場5-4刷戰果

正常
我布因基地
你平均一日都要35+場5-4先入到戰果線
你刷一次就知一日最少玩3-4個鐘狂刷
持續一個月
資源仲要倒水咁去

布因揮手
好多支那狗
演習表一開見到乜乜群就

我全甲打完已經齊新艦，之後hea住去e2打夠一組馬路油，今日資源埋單計數除左鋁之後其他都仲多過活動前

30萬入
20萬出返黎
馬路油仲有2組唔知俾邊個食

畀子日食

呢個post應該又靜返3個月

yes 本新手係時候收3個月皮先

55

聽日準備又2-3過日

5-4 here

推唔過2-3

今晚打2-4任先

長門改二

呢個月用左3張圖紙
仲有11張

15▼改長門型戦艦「長門改二」の補足事項 1/3
改装後の戦艦「長門改二」は下記の特徴があります。
・重装甲の主力低速戦艦ですが、比較的高速化しやすい潜在性能があります。
・従来の主砲フィット効果に加え、改長門型独自の兵装特性を有しています。
#艦これ

16▼改長門型戦艦「長門改二」の補足事項 2/3
・本改装によって「試製41cm三連装砲」を獲得することが可能です。
・従来の主砲フィット効果に加え、改長門型独自の兵装補正を有しており、装備構成により昼間砲戦及び夜戦において精度の高い砲撃優位性を発揮することも可能です。

17▼改長門型戦艦「長門改二」の補足事項 3/3
・本改装艦及び僚艦「陸奥改」の運用により、新任務で「艦本新設計 増設バルジ(大型艦)」も獲得可能です。
・独自の装備運用特性があり、戦艦用攻撃兵装以外の装備も一部可能です。

6格裝備

好正

超人

超級蘿莉控

88lv改二

big7 榮耀

改二上到大發 戰車 內火
118火力

想問下點解而家好似up唔到圖 係咪轉左網
btw長門改二好撚貴...

電腦版用嗰嗰死咗

係咪要睇呢個

BTW...婚左99血

改二完是咪飛釘

頂,長門得72lv

同魔性菩薩一樣

3-2-1緊...

8800 9200...

都冇長門

正

平民版大和

又斷資

除左裝甲同血之外
高改修T41+1式可以堆過日cap 180火力

改兩支T41比長門先

咁可以free番d t51俾陸奧囉
大和級就38改mk7 果d

幾時到熊野同陸奧

原來係咁配架咩?求教學

睇你用處啦
陸奧都係唔會上到場
聯合艦隊優先武大iowa>長門改二>意大利+厭戰
一般艦隊要打夜戰大武都係火力至上
夜戰cap好高
用返51cm好過

我而家用App玩時不時被貓襲，係佢個App有事/網絡問題

WIN10 更新左後開唔到 KCV 轉用POI

因為唔一定上大和級嘛
都係睇到時上邊d再執
同埋而家活動又少單艦隊高強度圖
都係睇你目的咁

聯合艦隊由於一隊唔洗夜戰
堆夠日cap180火力轉堆命中
命中最高既炮係mk7 GCFS>mk7~38改
Mk7雖然加4點命中多38改1點
但38改口徑細d 命中會對某d船船多d補正
其中GCFS成本太高
而且量產唔到 多數得3支唔會夠用
就算夠用都多數比低少少火力既BB去堆日cap
所以大武多數用38改+1式
當然38改要盡改max加更多命中

真愛巨

咁堆高速成本好大
加pad裝甲仲高過大和

i see

問：1-5要點樣打

1隻輕母必入王 配置一定係3隻細船+1隻輕母
3驅(聽音機*2+投爆機*1)+輕母(冇反潛裝是旦砌+1彩雲)
全單橫陣

bbv呢 新手應該要bbv 換走一隻dd 打多輪

唔記得jor

如果有先制對潛,就放3隻 驅(對潛數值過100就識)/有打活動就海防(對潛數值過65就識先制)
如果活動有打到大鷹就上大鷹(對潛數值過65就識)

如果冇呢就2隻驅+1隻航戰(全瑞雲)+輕空

海防60就得

下個月試下三海防+大鷹入去先

苦惱緊
今次活動法國左婚艦高對潛好方便
我係咪應該要重婚

唔需要
大把艦未夠99有先制

我呢次咁啱練左那珂，砌到3先制打E1

田中又整啲on9任出黎
新編第一戰隊打4-5第一點已經比人踢翻出嚟

依家成日出戇鳩任,鈴谷打6-5,荒潮打5-5兩次
仲有海突,新三川呢啲低b野

唔整呢d OPP1日打完好hea

其實出幾難OPP都係半日打完

呢啲我覺得食運>>>>>>>>練度+裝備

有冇巴打解緊新編第一戰隊個任
5-5 S勝除左擺架DD落去我諗唔到第二個解法
問題係我落朝潮 擺完一set對潛三號位應該擺回避罐定探...

點解唔落輕巡

固定兩架+五航+千代田+aww?

大和繼續壓碼頭

一架aww根本唔夠力...要換朝潮落去試下

海突呢啲1x%機會入boss嘅on9任務根本浪費時間

鈴谷打6-5個次我一take過左
荒潮打5-5兩次就真係打到想喊

有無人個App係咁斷線？我打圖進擊時都會斷

冇 唔多用電話打機
公司用電腦玩

我用wifi玩/電腦玩都無事，一用數據斷到仆街

大和係咪失業啦 以後係蘿莉控嘅時代

唔會
血+甲+火力仲差左唔少

試41加乘完追唔到大和？

日任兩次大建出zara

要入夜既圖（4-5，5-5）
長門點都追唔到
血甲有差更唔好提
聯合既話都係睇裝備更重要
大和天生火血甲更高可以多d資本去堆命中
當然大和高消未必人人肯為個唔算太多既強度而硬用

咁如果小弟咁新手冇大武係咪可以升長門

你唔升長門級你點打月任

另外 唔計哩樣
新手冇外國船 冇大建物
好似都得8隻bb揀
仲要冇圖 咁又少左2隻扶桑級
你唔升門級就得翻傻級

長門改二五五任輕鬆愉快，四五卡左一下都好簡單
日常唔解水打既，大武長陸扶山都係碼頭艦黎

荒潮改二任稍為有挑戰性啲咁啦

如果長門改二唔食E風就好

每個月都東風啦，又有乜所謂

我唔打5-5呀清

帶路：長陸+2CV1CVL+先制反潛
唔帶路:提速長陸+3CV+先制反潛
輕鬆愉快

諗起都覺得緊

拎aww帶先制雷同反潛都炒左車

反潛就專職反潛，單縱搏標炸死潛其他都好辦
利申:先制用DD 單縱炸三炮先沉

1-3張圖真係垃圾圖既頂點...

由良

新手留名,想問下點解動畫咁垃圾都可以出到game既?

係咪假膠
game出先過動畫

出過動畫咩

睇動畫入坑既表示......

lol

四格漫畫先

四格漫畫高汁好多

好似有套六驅同人動畫

same here

仲有套官方漫畫

四格仲加埋fans 二設

落雨屌你老母留名

下一張圖唔知升Bismarck/長門改二好啲

返到公司就變紅乳

長門新鮮滾熱辣
因為b子好多時係上唔到關底 仲要2張圖

有倍卡唔使上
陸基唔使上
ban b子唔使上
冇ban雷巡通常唔使上
水打好少上

你ca有喂運通常都係上ca賭國運
除非道中惡到唔上唔得

不過我b子係全個ac入面最高lv果隻船

B子155lv 表示成日關底+日常用

分d經俾其他人嘛

最高LV係赤城

BB全婚
冇乜必要係咁升

一張圖

利根zara長門鈴谷2號機

點夠分?

長門啦
If 無大武

zara 唔洗諗
btw, S唔到5-5, 打爆隻潛就打唔到re級, 打爆re級就打唔死隻潛..

帶蜜瓜5-5新編「第一戦隊」一take pass

大家點練細船？我而家喺5-1度炸魚，有冇啲好啲嘅方法

演習+4-3+5-4

4-3多經但有啲煩，同埋唔可以同時練一堆細船

1-5帶1隻先制無限第一點

... 斬左5-5都未成功...

下個月可以再黎過

我都係帶先制打1-5 而家有埋海防艦帶

4-3 叫做可以順手練埋其他

儲多下資推下圖先 我先打到5-1

5-5可以點打？勸退好高
利申無大武B子Iowa

單隻速成型4-3
1帶5就1-5
願意吃桶就紅臉5-1

一直都係有人同我講打5-1 原來有先制1-5呢招

我無睇錯嘛 我係level18

有無大湊既朋友 ?
大湊啱啱開放注冊喎

問：1-6要點打

1輕5驅
全雙炮配置
頭1點單橫,空襲點輪形,其他單縰

仲有旗艦可以放損管

放低左三個月

sara最慘係好低回
要升到好高lv先上到場

冇乜感覺
第一次上活動已經婚左
今次同3裝母一齊打E4都唔覺佢會出事

下隻到 Гангут

可能一定要婚先得

唔婚唔係唔得既
不過Sara迴避仲差過大鳳
平時大鳳成日用都摔唔少
我諗Sara應該仲

打得岀

現在「艦これ」運営鎮守府では、航空会社【Peach】さんとのコラボで、リアルな大空に「艦これ」ジェット旅客機を飛ばす計画を進めています。本日エアバス【A320】機が某飛行場ハンガーにて同ラッピング工事に入りました！二航戦「飛龍」もスタンバイ中。進捗はまたお知らせします！

飛龍改三未

冇飛龍

改三未

我要大波蒼龍

隔離明顯係蒼龍 蒼龍痛機A320

蒼龍

飛龍有長腿喎

諗住練下占守，一開出黎：

Why not both

hi auntie 新手㨂咩第一群 假膠

鮮やかな機体カラーも素敵なLCC、【Peach】さんとのコラボによる「艦これ」ジェット旅客機【A320】のラッピング工事完了の報告を頂きました！ 状況が整えば、本日午後「関西国際空港」から大空にテイクオフするとのことです(※機材状況等で、変更の可能性があります)！
#艦これ
唔係日本 去又好少搭peach

雖然老母唔用line 不過如果真係用應該都係呢種感覺

屌 錯link

日文苦手 有冇簡單講下

蒼龍話似唔似空姐
五航唔知蒼龍講咩(語法太舊)
赤城以為係野食黎
媽媽就用左好標準媽媽式whatsapp方式答

巨乳 長腿

原來清日任嘅感覺係咁爽

繼續解Ro號先

日任都唔清仲爽

唔想解甲板呀

另一邊係欠雷

劇場版 5.6億日元收入

垃圾

一般票房兩三億其實已經回到本

除非宮崎駿果d or 大量3dcg例如樂園追放

我係想講套野垃圾姐,不過動畫版算數啦,已經爛撚晒

不過套野真係好垃圾

始終game 改
邊有人地小說出身好睇
E.g.:刀劍劇場版

其實故事佢肯出到官方d小說已經好睇,不如咁講,你做晒12集日常on99已經足夠

0劇情game既改篇係可以好睇架
艦c動畫版係自己作死

睇完心諗，我睇咗乜撚野呀

我打完E4塊甲板用黎改左翔鶴

花田飛媽

之前積落2塊冇用本身想改五航2號機
但諗諗下有大鳳2號都係唔搞咁多野

好想拜下d大鳳同b子多過一隻既人
究竟咩心態先要咁做

我而家有3塊甲板唔知做乜鳩

肝咁隻先啦

其實我都有B子二號，不過拆左

我得武藏2號

4663賭緊大和出多左隻

btw見到有巴打貼出擊數,我睇番原來我14萬幾

我演習數同你差唔多先4萬出頭
你係咪日日刷閃

可以咁講,不過我覺得係打151先最多

計落你平均1日出擊200幾次
以前讀U仲可以癲下
家陣返工冇乜可能

唔止得一個坑所以冇可能
其實打個正常非福利活動對我來說已經算好高強度
我好多時會忙到唔打甲

好彩家下裝備+船成晒型
全甲全船都唔算多時間搞掂

我下個新office,到時無咁方便禁手機,不過我都差唔多全婚,估計夏活就可以變退休提督

我玩左一段時間都未有二萬出擊
你地真係願意付出好多時間

其實好多一做n件事,睇youtube,打艦娘,打ps4(例:fifa)
但艦娘個問題重覆性大,變左一出擊多會厭倦

大鳳多過一隻都叫有機會鎖船時備用，B子要2隻嘅原因就只有愛

以前38改仲神個時咪有用
同埋iowa未出時聯合水打可以出兩隻B子
家下冇咁大需求

38改幾時勁過呀
以前都要配到去日戰反航cap
得大和級先用

世界大戰

得萬幾出擊
你哋好癲

我個2支38改max帶我過唔少活動
以前日cap150好多BB用38改+1式滿改修夠150火力
而命中係最高

看見柱島高僧同佐伯鹹魚灣既自稱NPP有如此狂野的數據
老子這個來自汶萊度假村的人自愧不如

我得三萬幾

推

記得打季任

忽然諗緊，今次e3 boss手上架艦載機係海鷗翼，會唔會代表緊F4U

大鷹改二要85... 幾時先升到

4-5卡下斬先
順手問下你地用33 24 定42

我係ss流

死都冇霧島
死都冇飛龍
死都冇瑞鶴

4-5用2BB1CV/1BB2CV+3CA/CAV常規中路已經足夠
要挑戰極限可以試5CA/CAV+1CV

反到潛就dum佢去15

4BB2CV
斬左年幾未試過卡多過2次

用開下路加潛 掛住要員嘅401大破入王可以冇事行返出黎

俾d耐性

除左瑞鶴其他都好易出

Z作戰卡6-1
6-4一次過 點打呀

每日2-3用6SS解南西
好快出

倒資起

大建

今個星期周回 + 南西都冇
等周回更新再黎

新手咪大建打撈到既船
去老老實實打撈當升船啦

呢個任真係玩死人
2-4歪路 6-1出門勸退
反而6-3 6-4都一場過

8x lv ，五航戰一隻都無

長草期適當賭下船無妨既

除左大建貨
打撈到就打撈啦
新手咁多船要升
最起馬5-6頁70+打活動先穩

唔賭船啦 留資推圖升船算

當自己大建 唔中大獎都中下安慰獎

大建出翔鶴既路過 之後撈到既都係瑞鶴

唉用手機APP被貓襲中 屌用wifi玩又無事

用iOS
Apps都無得用

慘

ching係咪用3台？

用4BB2裝母，一隻帶ap，其他全帶3式，之後無卡過

新手留名學野

6-4 對新手極唔友善 打左12000+ 先 s 到

完活動既大家有咩做

新艦都練好
淨係解日任同遠征算

2-3 , 日任, 周任 , 遠征儲資 , 肝艦

琴日解左三個EO今日解埋4-5

日任, 周任, 月任, X-5, 低保馬路油, 3-2養雙龍三隈馬路油, 練新船神威春日丸同俄艦
戰果就算啦

我都係咁,3台

3-2我會養埋北上大井
改5連/6連

停改試制41

三群無衝蝕左

出新主炮

又世界大戰

仲係6星mk7 最勁

T51, 46, mk7(GFCS)仍然係最優先
其他? +1+4用住先囉

水打食命中
應該大武都係38改就夠
Iowa 2支GFCS
長門改二 1支GFCS 1支41三連改

都係冇我呢啲新手份

買撚左張csl頂住當先

支野應該好快有得改

500其實唔難跑(好似係)

果然多癲佬

一日15場5-4加埋戰果砲其實唔難

15場夠咩
我呢邊計過冇30場連500車尾燈都見唔到

有神快拜

娘子們出黎睇神仙啊

15*2*30+1030都係大概1930...休閒服?

大鷹應該落一套三粒嘅反潛裝定係兩粒反潛裝加指揮機

你唔洗計日任月任周任繼承？

CVL炸魚首先要帶對潛值艦攻先炸到魚, 例如帶個對潛高既931空
大鷹然後先制對潛條件係空身+裝備>65對潛值
對潛炸得高傷害以前就講緊爆雷投射機+水聽一套
而家實裝左爆雷(例如: 九五式爆雷/二式爆雷)可以令到傷害再高一點
大鷹唔考慮帶彩雲情況下應該係艦攻+水聽+爆雷投射機+爆雷
如果帶埋就艦攻+水聽+爆雷投射機+彩雲
至於あきつ丸カ號観測機同三式指揮聯絡機(対潛)既組合對潛應該無其他傷加成
單純睇佢個對潛值, 一個+9+1命一個+7+2命你知點揀嫁啦
如果係其他CVL黎講都唔會帶呢對裝備去反潛
如果係活動炸魚可能要考慮制空/炸對面水面船
如果係1-5周回戰果既話傾向1彩雲2PAD/3PAD多個帶艦攻炸魚(更何況連先制都無)
From 日wiki
爆雷・爆雷投射機・ソナー 1.4375倍(=1.15×1.25倍)
爆雷投射機・ソナー 1.15倍
爆雷・ソナー 1.15倍
爆雷投射機・爆雷 1.1倍

太瑣細既通常我會忽略計, 繼承戰果就因人而異
就咁計落一日15場其實又差唔多, 不過我唔會計到咁摱水
500線+300到應該差唔多, 刷足一個月有d時間可能唔得閒做其他野
所以一開始頭個星期刷多點無妨
柱島既500位=其他服100位咁濟其實都係咁刷
向好一邊諗肝多d等級都唔錯啊
好想轉服休閒保3群

再過唔到2-4我諗我好快會寄"手信"比田中

Niang to L'Equipe: "Watford made me discover a new league and a new mentality but I don't see myself staying there for personal reasons."

Niang: "This decision has nothing to do with Watford fans whom I sincerely want to thank but with the club everything didn't go as desired."

Niang: "I understand the disappointment of the club that counted on me but I ask them to accept my decision because I won't change my mind."

Niang: "My future? I first have to meet Milan's new management to take stock of the situation and consider all the possibilities."

SOR 錯POST 自膠

比少少耐性
隻game最重要係堅持同EQ

0eq lm

打4-5先

有大鷹三海防先制對潛，周回1-5洗鬼裝pad同彩雲，T不利反航都照清場，仲可以全程四閃無限loop。

一齊

低消高效打每月EO

6場ko
今次好順

海突真係垃圾任黎

點撚過

要享受打海突的過程

4-5卡斬

試過揹住隻大破艦都唔撚行入boss
邊個on9設計到一個任務係有80%連boss都入唔到，入到都隨時抽個T不利俾你

玩左就快五個月，終於有第一隻婚艦

356改修
1螺絲黎講,改 ap 同埋水聽都好啦

同魚雷

魚雷/徹甲彈我都有改 之前我4隻金剛艦都係主力，先改住35.6

同埋唔夠螺絲怕咩，課下金咪有

冇野既 1螺絲姐
你曬左幾日時間姐
再上就不了 用螺絲升上max呀升上t356果d都冇需要
始終非畢業主炮唔保值又大食

買戒指都買到窮

我呢啲課金狂魔覺得仲OK
利申：粗略估計玩課金game使左>200K HKD

課螺絲咪直接攻頂囉
刷多d 5-4就有料改到

邊咁快攻到頂，好多船我都未有
艦C呢隻game最抵死係急唔黎

想問問有無各級艦嘅裝備改修整合推薦？
上網好多時淨係搵到改完加啲咩但搵唔到適性

呢個？

感謝

2-4一出大破

csl

嗰時我推圖第一round就斬左 但而家返去打唔知會點

垃圾場，但解季任要打

前幾日2場pass

其實高lv打2-4唔算太惡啦
而家洗地流 打道中好難大破
都叫有40%入到boss

利申仲打緊真。垃圾圖海突

想問下3台用APP玩仲有無斷線

富士急ハイランドと『艦これ』がコラボ！ 原寸大「瑞雲」の展示や声優陣によるステージ、「艦娘音頭」大会も

活動月真係好輕鬆

終於過咗2-4，之後搞點埋3-1

BTW 其實連登有無艦娘谷

2-4後最麻煩係5-3

有個TG GROUP 好似

求加

柱島500 2883
頭五名全部過萬

搵早一個POST 定呢個POST頭好似有

柱島提都係來世做日本仔啦

柱島真係唔係人跑

玩咁耐都冇衝過戰果

玩咁耐都係打緊3-2

3-2其實唔差

入坑嗰陣得柱島揀 永遠唔洗打戰果

我嗰時揀左ショートランド泊地，見到有位就入

一個32電探都冇 有冇配方

上kancolle db睇你信邊條

空母旗艦用 10 11 251 250 賭，要埋烈風就 20 20 250 250 。

pish post

2-5 一出就大破

用咩隊
用開3CVL 3DD

可以帶abk
3cvl 1cl 2dd

我有

由良呀 點解係熊野改先

大小姐都OK啊

大小姐改二會唔會升cup

由良樣都出埋啦 仲唔比佢改

點解唔同大小姐一齊出

其實鈴熊改二一早出晒消息,如果要講做壞規矩既話係長門,因為佢無端端插左隊

全婚stand by

全婚艦

有鈴無熊

佢一早提示左鈴熊改二架啦,跟著再講d貼士鈴改二先(咩因為咩咩川命名),人地個陣一早跟據twitter既消息已經知道左鈴熊改二

兩張圖 96熊野表示田中你嚟啊

第2隻熊野而家70，入左日任隊慢慢練

大佬

上次活動唔小心改左鈴谷做輕母
幾日肝左隻2號機做返航巡

但係由良都係一早講左話有隻輕會改二
好似同鈴熊一齊講

留名學野

頂我仲升緊鈴谷，而家熊野咁快有改二
得一張圖揀邊個好

有圖紙cav 急既都係要一架姐
咁其實你俾鈴谷冇咩大問題
因為目前係最上位,火力好,有偽5格

熊野cav mode我估唔會有d好突破既野,應該係同級

cvl mode就另計,可能有新野

新人幫pish

你地改修max更新時有無買保險

唔識用噴氣機

噴鋼機冇乜用
除非可以全隊用晒
如果唔係去送鋼only

有對空有攻擊,當慳多一格位用

咪就話個數好唔穩定
打又打唔中 又分分鐘跌制空

呢兩架撚屌食曬我嘅鋁同螺絲啦

改左架強風max+GFCS炮之後差唔多隔一排要課返少少螺絲先夠用

GFCS真係 倒水咁去 46砲41砲我都(勉強)夠玩改修嘅但係見到要用嘅資就真係

6號就改二得

出得好密

到底下場活動有無機會尾乙呢

儲多d資打甲啦
利申：活動完到家下儲左5萬油

唔打算改上去
改三支mk7+9仲好過

+4同+7命中差幾遠下喎

no money
有米既話我會婚多幾隻先

利申+4

諗住攞噴鋼機，但卡左喺新編「三川艦隊」ソロモン方面へ！

呢個任真係打到我死死下 到底要幾多練度先夠入去5-1砌

呢個任睇運

打左幾十場入得兩次王,1次唔記得接任

唔記得接任